送水月薪都有三萬，點解寫字樓職員都睇唔起我哋？

一個月送超過15000支水 人工三萬
人工多過寫字樓一半員工
又練到好身材
點解仲要俾人白眼

李逸朗做清潔一日$300，一個月都$3萬啦

人地買你d水人工5萬一個月

人地李逸朗式數學唔係個個都識

係你自己睇唔起自己

一個月送萬五枝咁撚恐怖

明明係王梓軒式數學，幾撚時變咗李逸朗式

因為你無送水輝咁靚仔囉

一個月出120,000個post都有6萬蚊月薪啦

我左右手各揸一支
左右手臂再各夾一支

一個人拎四支水，夠膽講8成港男都唔及我

毒撚樣幾大隻都無用

我頭頂都可以頂多一支啦，total 5支
生得矮，頂住支水都入到lift

有冇考慮過去玩雜技

點解要佢地睇起你
你自己接受到咪得囉
你話送水月薪3萬

見到街市賣菜賣魚
賣到幾層樓揸手

有錢 日日做雙失 又有乜所謂

送麵粉月薪六位數